[全城熱話]講開又講 有冇人知戴綠帽嘅典故/出處？

真心想問

好似話舊時馬伕（龜公）係戴綠色帽

唔識google? 乜都要上黎問問問, on9仔真係好廢

日本係經濟泡沫爆破之前其實到底可以幾風光?

屌你老母 走啦on9仔

160cm高，想做鴨，點入行好？

屌你老母 得160cm 唔怪得知你對戴綠帽咁敏感啦

但你都真係唔識自己google
真係好撚廢

對唔住囉